[{"questionScore":500,"question":{"questionText":"Про людину, яка висловлює слушні думки, кажуть, що вона має...","answers":[{"answerId":"sdnj9","answerText":"Пейджер","isCorrect":false},{"answerId":"asad9q3","answerText":"Локатор","isCorrect":false},{"answerId":"diojfj03","answerText":"Рацію","isCorrect":true},{"answerId":"sdew98","answerText":"Диктофон","isCorrect":false}]}},{"questionScore":1000,"question":{"questionText":"Як називалася харчівня, в яку Буратіно разом з Базиліо і Алісою зайшли попоїсти?","answers":[{"answerId":"oopqwk","answerText":"Три вівці","isCorrect":false},{"answerId":"asvvjfndj","answerText":"Три піскарі","isCorrect":true},{"answerId":"hdsb79hjdf","answerText":"Три товстуни","isCorrect":false},{"answerId":"dsnjnd88","answerText":"Три таргани","isCorrect":false}]}},{"questionScore":2000,"question":{"questionText":"Ким був за фахом академік Микола Васильович Скліфосовський?","answers":[{"answerId":"oqwop333","answerText":"Географ","isCorrect":false},{"answerId":"zxmcncdk55","answerText":"Лікар","isCorrect":true},{"answerId":"zxmnciehf78","answerText":"Фізик","isCorrect":false},{"answerId":"nvnj83475h","answerText":"Художник","isCorrect":false}]}},{"questionScore":4000,"question":{"questionText":"Яка з цих комах є метеликом?","answers":[{"answerId":"piuyytre","answerText":"Тарган","isCorrect":false},{"answerId":"zxcvbnnmm","answerText":"Мураха","isCorrect":false},{"answerId":"qscfyjmol","answerText":"Блоха","isCorrect":false},{"answerId":"iuybngdcbj86","answerText":"Міль","isCorrect":true}]}},{"questionScore":8000,"question":{"questionText":"Люди якого віровизнання моляться в кірхах?","answers":[{"answerId":"ujjmmkkhf","answerText":"Лютерани","isCorrect":true},{"answerId":"okkkkdsa90","answerText":"Католики","isCorrect":false},{"answerId":"rrrrggbvm9904","answerText":"Православні","isCorrect":false},{"answerId":"ppppdsaji76","answerText":"Англікани","isCorrect":false}]}},{"questionScore":16000,"question":{"questionText":"Як Тарас Шевченко назвав свій цикл пейзажних малюнків?","answers":[{"answerId":"nnnzxms4634","answerText":"Неозора Росія","isCorrect":false},{"answerId":"pweiwio992","answerText":"Нескорений Кавказ","isCorrect":false},{"answerId":"uujjkkiiujjs4","answerText":"Мальовнича Україна","isCorrect":true},{"answerId":"iwji77kkod","answerText":"Гостинний Казахстан","isCorrect":false}]}},{"questionScore":32000,"question":{"questionText":"Яка з цих київських споруд була першим кам'яним храмом Давньої Русі?","answers":[{"answerId":"pwopo9495564","answerText":"Софійський собор","isCorrect":false},{"answerId":"oofei883hfsdkj","answerText":"Десятинна церква","isCorrect":true},{"answerId":"pmmjywe788ewjb8","answerText":"Михайлівський собор","isCorrect":false},{"answerId":"nnvier878743jbn","answerText":"Кирилівська церква","isCorrect":false}]}},{"questionScore":64000,"question":{"questionText":"У якому Британському графстві традиційно готують сир у вигляді котячої голови?","answers":[{"answerId":"lllksko99hg","answerText":"Девоншир","isCorrect":false},{"answerId":"pojjkksfgdfg8bfdbb","answerText":"Чешир","isCorrect":true},{"answerId":"dsfuk77839jnvjf","answerText":"Ланкшир","isCorrect":false},{"answerId":"pwqodsnjfb47fb","answerText":"Стафордшир","isCorrect":false}]}},{"questionScore":125000,"question":{"questionText":"Голови якої істоти не було у міфічного чудовиська Химери?","answers":[{"answerId":"mmmmxzeiif73hghb","answerText":"Лева","isCorrect":false},{"answerId":"vvvsdfe843hdfd","answerText":"Кози","isCorrect":false},{"answerId":"zxbvzxbuhfui744hjd","answerText":"Змії","isCorrect":false},{"answerId":"czxe44rfg","answerText":"Орла","isCorrect":true}]}},{"questionScore":250000,"question":{"questionText":"Хто з цих митців учився разом з композитором Березовським у Болонській філармонічній академії?","answers":[{"answerId":"ppdkbgv7hjdb","answerText":"Вівальді","isCorrect":false},{"answerId":"werttyiu65","answerText":"Паганіні","isCorrect":false},{"answerId":"vbcxnoehgf765","answerText":"Моцарт","isCorrect":true},{"answerId":"sdndcf9reiw9903","answerText":"Шуберт","isCorrect":false}]}},{"questionScore":500000,"question":{"questionText":"У якій з цих країн напруга в електромережі загального користування 110 вольт?","answers":[{"answerId":"ojf848jkk4hn","answerText":"Афганістан","isCorrect":false},{"answerId":"fjjh77jhj84h","answerText":"Мексика","isCorrect":true},{"answerId":"nmxn785mnm32","answerText":"Австралія","isCorrect":false},{"answerId":"znmo98kk4k4k4","answerText":"Китай","isCorrect":false}]}},{"questionScore":1000000,"question":{"questionText":"Якою була друга частина подвійного родового прізвища гетьмана Мазепи?","answers":[{"answerId":"u4u9u20jj","answerText":"Колединський","isCorrect":true},{"answerId":"dfnj89hj02kfn","answerText":"Войнаровський","isCorrect":false},{"answerId":"mmmsk43ijk0df","answerText":"Ходаківський","isCorrect":false},{"answerId":"mkm0843ksd84h","answerText":"Лучицький","isCorrect":false}]}}]
